點解啲廢中/老咁中意搭電梯個陣大字型咁企阻住後面

好鍾意企正中間阻住哂

另外凡座公車時一定V字大髀頂住晒